# Mise en place d'un cluster de prod sur AWS

- Le déploiement est décrit dans AWS.md
- Terraform décrit just le déploiement des VM
- L'installation d'Elastic est manuelle (on pourrait l'automatiser)

# Requêtage sur Elastic

# Architecture de la suite Elastic (i.e. ELK)

# Developpement Web avec Elastic

- Développer une interface d'interrogation sur les films de notre base de données, langage au choix : Python, PHP, JS, ...

- Livrables (en plus du QCM) : code de cette application, doc, copie d'écrans, un lien pour y accéder si possible

- Si on a le temps : importer les logs Apache/NGINX dans Elastic

- Si on a le temps : backend Elastic pour ShareCode


